又有得瀬喇！占迷手足快d出返黎喇！

我皇傷住打g234
勇狗勝之不武
一齊聲討nba要求重賽！

玩具撚go to sleep la